我覺得我地都需要街站文宣

今日一堆反暴力乜乜出哂去擺街站洗D街坊腦，
反而我地今日主要都只有FB或者網上文宣，
有無巴絲有想過我地都去擺街站，
至少話俾街坊知我地唔係only搞破壞？

1.）可以播片，講番入左去都有保護文物、圖書等等，唔係為反而反
2.）講返義士係係幾絕望既情況下入去，感染街坊
3.）總之TVB無出街既我地自己街站播，，唔好全部都只有TVB同新聞處一言堂

其實上次大家自發落區效果好好！好多街坊都係第一次見到非TVB的新聞片段，可以多角度思考！

雖然上次D已經有地區力量既議員有幫手落區返送中，
但今次都唔洗旨意佢地會幫幾多.....

靠人不如靠自己，自己文宣自已做！

自己推下先

同意，因為有堆廢中廢老喺長期睇歪曲資訊

推
一定要做
街站真係好有用

推

自己推

同意

唔好俾佢停

Push 有既話會幫手

push

P

有冇巴打可以好似之前宣傳咁整翻18區每區一個tg gp先

Push

求搞手
同埋小心有鬼

有意幫手

支持

[做實事既入黎] 鳩post收皮，實幹post整合